Kohto ette tulli Likko Willem Jög, selle otsuse täitmisseks, mis 23 Sept 1874 a. No 23 Punkt 25. Kus ta piddi pois Jürri Kelt 4 Rubl ja 1 Rubla walla laeka heaks, agga ei olle weel täitnud.
Kohos mõistis, et peab tänna just seda maksma.
Täidetud tänna.
